多謝岩岩法庭外叫停大家既手足

事緣係岩岩法庭休庭 手足們行到出黎就見到狗車
個個就好嬲咁係咁屌 圍住狗車黎屌搞到佢郁唔到
隻狗都吹雞叫其他狗幫拖
當群情洶湧 個個都失去理智既時候
有兩個手足大叫 比佢過唔好再搞
因為係法庭都搞 可能會因為咁開唔到庭 比人拉左既手足可能無得保釋 其他人先慢慢冷靜落黎比佢過
佢走左10秒唔夠就有四格狗車黎幫拖
所以當時繼續屌唔比佢過有兩件好大既事會發生
第一入面手足無得保釋 第二好多人會比狗咬送左頭

所以唔好比仇恨蒙蔽雙眼 做錯事

大家加油

推

‼ 認 真 緊 急 ‼
今日97個人上庭，好多手足都未到裁判法院，佢哋係坐警車‼‼‼‼你唔比佢哋黎提堂係咪想佢哋即時還押坐多幾日？

就係咁

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

幫你推

多謝冷靜手足
希望你會睇到

難能可貴

推推

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？

應該離法院外申請禁制令之日不遠

Push

真 冷靜時做實事